**본 소스는 코드 리뷰용입니다.**

본 소스의 열람은 자유롭게 하실 수 있으나, 열람이외의 모든 행위는 허가되지 않습니다.

---

## 개요 / 기능

소켓통신으로 특정 전문을 입력받아 특정위치의 하둡파일시스템(HDFS)에 저장되어 있는 문서에서 텍스트만을 추출하여 추출된 텍스트를 특정위치의 HDFS 저장.이후 처리결과 클라이언트에 전송.

1. 소켓서버 기능
2. HDFS R/W 기능 ( HDFS API 사용 )
3. 문서파일(오피스 파일 등) 텍스트 추출 기능 ( 상용 라이브러리 사용 )
4. 개별 쓰레드 처리 기능 ( 사용자 - 본인 라이브러리 사용 )

---

## 특징

코드 리뷰용으로 컴파일이 되지 않으며, 아래의 제약사항이 있음.

1. make 파일 미제공
2. 상용 라이브러리 관련 소스 미제공
3. 쓰레드 처리 기능 사용자 소스 미제공

---

## 기타

기타 문의사항은 [메일](mailto:hancyber75@gmail.com)로 문의.

1. 현재 2020.06.15 기준 소스내에서 코멘트는 제공하고 있지 않음. 
2. 메인진입점(main 함수)는 [executor.cc](src/main/cpp/executor.cc) 임.
3. 2020.06.15 기준 테스트 환경 및 진행사항: spark cluster 내의 특정 분산 어플리케이션 에서 본 서비스를 호출하며 본 서비스는 docker 이미지로 생성되어 docker swarm docker stack 으로 동작 테스트 진행중.